富途射倉

有無手足用富途買收息股
再射倉去銀行證卷戶口？
邊間銀行最方便？

最平渣打

駛唔駛親自去搞？
定係網上填表就搞掂？

長用富途啦